
                      Mala, mala .... no tiene argumento, hay saltos inexplicables a lo largo de la película que no te dejan seguir el hilo conductor .... menos mal que nos salio barata la entrada del cine...
No vayáis a verla
        
            